邊位藝人個名可以取代屯馬綫一期

答案係陳國邦

都預咗會出現,但唔係

答案係馬浚偉
馬=屯馬綫
浚偉=盡毀
馬浚偉=摧毀屯馬綫=取代

No

屌你老母

答案係堅尼米拿

解唔通就屌人老母

馬國明
一理通馬國明

馬賽
直擊馬賽

有無咩tips

唔熟偽人名

馬德鐘

一期唔到金鐘

馬國明

馬 = 馬鞍山
國 = 經過元朗國
明 = 遲啲就會開晒全條

輕鬆，多謝大家

馬德終

馬啓仁

馬鞍山去啟德終點站

LM

李斯